【全球排中】倫敦響起「Fuck China!」號角聲

頭先開錯吹水台，而家開返啱時事台

唉我都好想快啲成班香港人喺街頭Fuck China

聯軍東指成一氣

可惜排華會排埋香港人

其實要，同支那劃清界線

fuck China

呢啲犧牲願意接受

FUCK china!

《立會初選》合作係本土贏嘅契機

Hong Kong is not China

Fuck China

我喺外國都想帶起fuck china

美國都有

[有片］傳 舊金山領事館有反中擴散肺炎示威 有人大叫‘China lies, people die!’

Fuck China! yeah!

你估呢廿幾年唔洗還

成個東亞都會
但係唔緊要
因爲呢鍾排外，就係各地本土民族主義抬頭嘅先兆

食得咸魚抵得渴 排華咪返黎香港幫手

幫手一齊排

帶頭種族歧視中國人

【第貳拾玖期牆紙】 兄弟爬山

TG :
FB :
IG :
WEB:

條片係幾時？

忽支那

fuck china

期待之後外國人見到支那人就打
或者拉去角落殺。

Stand with Hong Kong to fuck China !!

你個名

放心
最後好大機會發展成排亞，見黃皮膚黑頭髮就屌柒
日本人同韓國人都會遭殃

我地都要叫 中國人死全家劃清界線

針對中共收窄移民政策同埋趕走啲大陸9先啦

會唔會香港人係外國都搞呢啲活動，等人哋更加知道HK is not Fucking 支那呢

UK似乎幾大禍...
琴晚收到嘅消息都係唔好，Health minister中招，ic中招...

最緊要係香港排支, 有咁大搞到咁大
搞到衝出國際, 比埋外國見證

香港人一齊叫

推

China! Fuck!

這就是中國給世界的禮物

fuck 支那

D鬼佬最鐘意fuck china girl

首先佢地要知香港唔等同China

係外地嘅香港人而家應該要首先高舉fuck 支那， 呢下先係保小命呀

同時佢地自己都on9
成日以為係媒體吹大件事
又唔帶口罩

最遠處吹來號 角 聲

Push

支持

Fuck China standwith Hong Kong

#FuckChina #NukeChina

推 要全世界培養對中共嘅仇恨
新八國聯軍打爆支那
香港先可以獨立 全世界先有救

遠處吹來 號！角！聲！

twitter 直頭有#nukeChina

手足係時候整返個fuckChina hashtag campaign

文宣機會黎

hk is not china plz

現今香港絕對不是一個兩制
所以香港人就要決心支持取消香港獨立關稅區地位
要攬炒、盡炒到; 我們向世界發出一個短訊~
"香港人視死如歸， 為全世界而犧牲是榮幸"
沒有破釜沉舟的決心 何以釋放被囚的手足 還有面目 面對死去的烈士？
還有show hand去到決勝局 、第五張牌 ;你仲諗住縮沙？ 我情願一生一世被罵漢奸、 也不願永遠活在共產黨的腳下。

芝麻沒有一個是磨菇

#IMNOTCHINA

Fuxk China

東南亞通常都賴嘢

好老實

又要外國憎支那 又要人地唔排 整個東亞
根本係好難做到既事
一個國家既人有咁既理性同能力 根本唔會比疫症入到境
正因為無 所以先會變成 感性 做主導 發洩排斥

但英國政府繼續奶共
希望英國人醒水d

亞洲人唔自己清理門戶杯葛支那
就等俾支那人拖落水

Fuck china, WHO. corona virus made in china and WHO - Wuhan Virus

捍自由 來齊集這𥚃 來全力抗對

今次真係遠處吹來號角聲啦

歐洲排華

講左啦, 唔止用口, 仲講手
你睇下而家香港少左幾多普通話就知咩事

唉, 好傷心

呢樣真, 點解講普通話嘅可以惡過本地華人
正正係因為本地華人唔同佢地割蓆
甚至幫埋佢地, 自然成為白人排斥對象

奶得共就有共業

排成個東亞就一定㗎啦，學你話齋，感性主導
所以我哋應該做嘅，唔係嘥氣同人講「你排中國好啦，唔好排我」
而係隨住風聲一齊排中
我理得你香港人會唔會被歧視，總之中國人被歧視就得
因爲我對香港人日後可以洗白嘅能力有信心

醒啦
醒啦

呢樣真, China bitch好鍾意用個閪換外國籍

Lm

冇錯喇, 當初班講廣東話嘅唔排班普通話人根本就自取滅亡
而家有位入都唔識用仲叫人包容話人racist?抵呢d人俾人睇唔起

香港人係外國都俾人誤會係中國人
Come fuck China , fuck Hong Kong too

抵啦 200萬攬14億

Purge China!

若然咁樣先燃點起ANYWHERE BUT CHINA, 我唔介意同成個亞洲一齊攬炒

如果一個香港人去歧視支那人
咁跟住有啲人指控話係種族歧視嗰啲
即係間接承認香港人非等於支那人

無論點拗都會贏

外國人點分 香港人同中國人

Yup
所以不嬲有人話我歧視中國人，我都會好開心

有冇得買im from HK 或HK is not china既tee

有好多鬼佬仲未分蚛國人 香港人 日本人....
Fuck還Fuck
驚佢地Fuck錯

幾時有Fuck China T-shirt

幾時有十字軍、八國聯軍東征支那

所以國際戰線要盡做

Idea幾好但係個抽氣扇...

人地撚分到
你分到美國白人原種係德國定英國人未?
算數喇
香港人有乜咁特別, 咪自視過高

FUCK CHINA

#fuchinack
#fu_china_ck

bob叔

驅蝗行動升級！除左自由蝗，仲要驅埋腥港蝗！

無所謂，香港人無乜特別要人去分

推爆佢 足球又冇 籃波又冇
Tom Hanks又中埋
正一地球毒癌

Fuck Chinese

唔好意思,借一借個位,因為好緊急

大家係咪忘記左死去嘅手足???依家連登5毛係度恥笑緊我地手足呀!!!

強力要求美國聯邦調查局派FBI專員正式調查關於香港2019 6月至12月所有來龍去脈 包括被失蹤和無故地出現頻頻的墜樓和墜海屍體的事件 找出凶手和一概有關連的人士作出拘捕 以及送上國際法庭受審 得到應得懲罰 令無辜受害死去的和平示威者得到安息

簽名唔係無用,就算係小小嘅力量,都要為死去左嘅手足平反,即刻同我簽爆佢!!!!!!

Stand with HK
Fuck china

Make this a slogan

解釋清楚 外國人唔會排香港人

就算排都冇所謂

Chinese 係nationality
係要fuck China man

最仆街係大把外國人唔撚分支那香港台灣

唔排華 又話大愛左膠
排華又話會搞埋香港人
你地想點撚樣 呢個世界邊有野係完美

Shut up and Fuck China!

第一件事，香港人係受害者唔係加害者
班fucking chinese先係加害者

而家唔係自視高低嘅問題，係事實嘅問題

保護自己，屌柒支那

英國：唔好帶頭歧視，華為是好東西

要唔用中國貨先係真
佢哋面皮咁厚
只要有錢
佢真係比個菊花你fuck都仲得

撚會分咩

到時日韓台港一齊抬頭圍堵支那
重整東亞人身分

我都係咁諗

一齊排支

之後再諗辦法洗白

勿FF

不如好似地球一小時咁，每年三月的最後一個/倒數第二個星期六當地時間晚上20:30-21:30，搞番個世界性和你Fuck China

支那累死全世界

咪又係 好嬲阿

一齊排咗中先

唔好嘥氣叫人分香港定支那

幾時到香港

香港日日咪fuck緊China

#FuckChina
#nukeChina

不如每個月1號都係fuck china day啦
包括71，81同101

攬炒原來係口號

China

If we burn, you burn with us
If you burn, we burn you harder

咳鳩d 女王火柴人會唔會比人槍殺

叫英國政府禁用華為好時機

迷霧裏 最遠處吹來號角聲

英國佬唔係好鐘意奶共架咩？ 共享中國人榮耀啦

無錯，當係香港人為呢個世界做啲好事嘅代價，清除現代文明癌細胞aka支那人，對全世界都好

冇所謂
攬炒啦

香港人前幾年經濟上無受害，個個發哂達
係新一代無哂社會機會，今個時代先係受害者
要睇時代做人一向都係一種生存方式

我哋同中共鬥咗大半年, 一定要同支那人劃清界線

香港都攪咁就比外國更清晰我地hong kong is not china

藍屍其實係更唔應該容忍
所以每次見到廣派口罩我真係…

香港赤化咁款...
改改地圖色好d

好遺憾
而家香港都仲係俾支那fuck緊
係呢9個月先開始識掙扎

要啦屌

世事無兩全其美。
而且歐美澳加移民港人十之有九都係藍屍／愛國廢中
最應該殺乾淨佢地

英國同瑞典個單都係唔小心打錯玻狗 奶共奶到咁出力真係有報應

有D擔心英國的手兄，鬼佬又點會分得到黃絲香港人同中国人的分別。

Pish

有冇巴絲教佢哋講番Chi-Na?

排華啦

驅逐華人
重光香港

要預次次同班支那閪嘈見你亞洲面孔就搵位入呢架啦

#fuckchina
#hongkongisnotchina

Fuck Chi na

排支脫毒

Fuck 支那

以前讀書個年代我成日同local同學屌尻班支那人同港豬留學生圈子

同啲支那閪用拳頭溝通得喇

香港人過去8年食咗支那好多屎
經濟上無損害係數字上啫，
但俾支那撚炒高樓價，入侵各大商場呢啲數字無反應，呢啲問題唔同階層嘅香港人都深受其害
呢8年入面，大半香港人都俾支那搞到活得好痛苦

過去嗰9個月唔係無啦啦爆出嚟，係過去廿幾年積埋積埋引至

所以講fuck china，香港抗爭最有資格，亦應該最大聲

fuck得好

武漢病毒 中國製造

So？有更多黑警子女係英國比鬼佬捉去一邊fuck china一邊強姦，之後條屍擲落London bridge無可疑。

誤中副車在所難免，但更多黑警、藍屍會死就係好事。

睇黎全球疫情完左既時候
就儲夠國際民意搞全球反赤納粹遊行 2.0

同意

支持排華
我唔介意比FUCK埋

解釋清楚就會分 ，就算排埋香港人都冇所謂

你激動乜？

唔奇!
排華唔係一件好事, 就連日本同韓國人都會驚
排共先値得慶祝, 針對共產政權打
而唔係黃種人
打劫/強姦黃種人時唔通會先問你係咪 chinese ?
Japanese 就放你走 ? 咪on9

Fuck China!!!!

we 一 hongkonger stand with you！

其實排華對我哋嚟講先係好機會 我哋更加要對外國宣傳香港同支那嘅分別

呢d人應怪自己無撚用唔夠人打
對方又唔係有槍

CLS！有人出咗本革命手冊

愛爾蘭共和軍作戰手冊：【酷刑嘅種類】

Fuck the China! stand with Hong Kong!

支持外國佬全面排中國人
FUCK CHI-NA DNLM
NUKE CHINA DOG
Hong Kong is not china

認真
如果唔係反送中搞到咁大
上年全世界都知咩事
而家香港肯定更加難同支那割蓆
（雖則而家都難）

冇打錯
玻狗佢地自認支那人
抵死

push

好多香港人英藉, 依家仲講要 BNO 平權
排華絕對唔係一件好事
遲啲走去英國等於走去武漢

London手足快啲出動！一齊fuck China啲外國人先識分HK IS NOT CHINA

點解你會覺得唔係?
幾多香港人移民海外之後，
加入左華人圈、出入唐人街
連媒體都睇海外中國時報
普通話仲流利過英文
加上黃種人係歐美不被重視
心態扭曲到比支那人更支那

自己既仔女就連廣東話都唔教，
仲要灌輸佢地係支那人

想join

又睇TVB又多多爹，正一死賤種

其實唔少外國人都識分
唔係邊有鬼佬識講This is Hong Kong, not China

全球反華

個d人根本唔配移民 咁難得走出呢個地方仲要痴番呢d華人

之後英超會唔會全場一齊 fuck china

其實我意思係想快啲可以再上街要等到6月大師兄先歸位

要舉行fuck China 遊行/集會

唔知好期待見到越嚟越多人講fuck china

點解*

禁用華為議案否決左

武肺果然係最多黃絲 連全球反華都帶動埋

跟住因爲咁而電視直播被cut

強×

我地最大受害係，就業、上流機會都俾支那人搶晒
而且佢地開香港人嘅人工都低，香港個wage index係90年代水平
但real inflation係我地收入水平跑輸晒
而且，香港腦細會用平價請支那生，好多時比市價低好多
咁搞法大把香港人冇心做野甚至食老豆老母

遲醒好過唔醒，趕撚走支那人la

劃咩鳩啊
你黃皮賤豬呢個時勢去外國
日本人都比人打柒啦
用下個腦啦 清界線

歐美專業人士更多、更叻、英文更好，仲要係美人
技術移民過去，隨時最後由工程、地檢、IT變收銀

至於商家，就算歐美本土商人都奶共，到而家都係中共好戰友
所謂華人商家就更唔使講了。

一句fuck china可以推冧支那過往企圖想對全世界做嘅洗腦工程

包括孔布學院，逗陰嗰啲，係一個好嘅開始

我都唔識分西班人、葡萄牙人、意大利人架
鬼佬識分你先驚
唔識當然就教人，教人地點分啦？
用下個腦啦 柒頭

其實好多老一輩 都知道香港 同中國唔同
知道香港係佢地嘅地方

係咪早幾日圖博手足遊行?

垃圾逗陰 其實雖然香港人少用
但其實見過台灣韓國明星都有用
希望今次全球排華可以喚醒佢哋

中國＝wuhan virus 發源地

淨係睇外表會識分？
你識唔識分鬼佬
香港人照樣排你
利：係歐洲比人歧視緊

日本都好多
仲賣衡廣告

RULE BRITANNIA

但如果你家人炒樓同做大陸人生意真係贏咗03打後
係因為我地年輕無呢個機會，唔代表上一代無受益
我地遲岀世先做受害者
做藥房人士賺到笑wor
點可以因爲自己遲岀世就怪人

但如果武漢肺炎不會斷尾呢？

如果我地一齊做平價, 會唔會加強返競爭力, 由market 調節返?

著住fuck china, I am not chinese既衫
再派有關隱形病人既文宣教育西人，自己用豬咀咪用口罩

我都想咁

鐘聲響起歸西的訊號
在他體液裡
彷彿帶點根據

教你就識
中學都有教你讀書，但你都係柒下柒下，無去做醫護

係外國既香港人真係要小心啲
依家見你係Asian樣就當你係支那人
咁比人打或者有咩損失都唔抵
係香港遊行叫fuck china 都唔差

Dnlm

屌

支那人去到那邊陀衰家

全世界正在感謝中共：Fuck China

英國佬唔應該錯囉
前宗主國

People's Republic of Corona

唔好傻啦.....

你係咪痴線架, 自己做奴隸仲要人做埋一份

打柒你個陣你教佢分 睇下有無用

(加速主義) 加入中國愛國小粉紅網軍係twitter 周圍辣火頭 引戰！

上Twitter 撥火呀

咪玩啦
因為話我哋遲出世就怪人
你搞清楚個問題先啦
你有冇行過屯元上沙尖銅旺先
有無試過屋企附近嘅商場變撚晒藥房，連街都無得行先
有無試過屋企附近嘅公園俾支那雞搞到烏煙瘴氣先

而家唔係年輕與老人嘅對抗
係普通市民同垃圾政府+藍shit建制嘅對抗呀

你要搵錢唔係問題
但你搵到人哋連生活都出現問題就好撚有問題呀

光復香港，時代革命呢8隻字唔係後生仔嘅專利，唔係gphone唔係泛民，亦唔係天琦嘅專利，係每一個受害嘅香港人心底裏追求嘅目標

如果你呢幾年喺外國生活開，唔清楚香港環境嘅，歡迎你返嚟同我哋一齊享受呢個煉獄

fuck china

全亞洲都應該響應，包括香港

呢條友講野真係本末倒置
佢如果真係留學生我相信local係必定會歧視佢呢種人

你期望所有梗係無乜可能
但好多都會分中國人同香港人嘅

連日本人都分唔到啦人地

Stand with Hong Kong,
Fuck for China

香港都可以叫呢個口號

藍屍或義和拳張獻忠本身亦係支那啵.

下次發夢可以一齊fuck china

全球排華,正式開始

Hong King is not China

教未必識，但唔教肯定唔識。
而且中學有讀書，同去做醫護既因果係邊度？
有讀書就一定做醫護？？？
你真係正宗柒下柒下

段片入面唔係雪山獅子旗黎架咩?

圖博人

就係要打之後做定教學先阿
之前遊行果陣，都有馬拉人、坡狗或台灣仔差D被打啦
至少要踏出第一步

係時候全球登報

鐘聲響起Fuck Chi的信號
在他生命裡
仿佛帶點唏噓

咁提升返香港人競爭力啫，大家樣學歷，如果價錢問題未齊齊adjust

無錯 在所難免
希望你係隻副車

大家要帶頭圍堵中共，要做到以下依幾步
1:係Twitter 分享防疫心得俾外國人
2:進階地整英文文宣，講述香港人的防疫工作點有效率（重點係solidarity)同埋有咩困難（柒婆唔封關，妖魔化罷工嘅醫護⋯etc)
3:聯合台灣人，輸出台灣-香港抗疫模式，拆鳩細衛大台，講解台灣點咁成功阻止疫情蔓延。簡而言之即係：疫症當前，政府強硬救之，若不言，人民自救之。
4:將矛頭指向中共，指責pandemic 嘅出現係因為中共世衛合謀，阻礙真實資訊流通。
以下本人列出三點要求
4.1:習近平必須向世界道歉
4.2:中國必須向世界所有受影響國家賠償，各國應聯合追討
4.3:譚德塞應立刻因抗疫不力而解除職務，然後提出要求重組世衛，調查世衞內部的勾結情況
5:聯合世界排華力量，要令人盡可能唔排擠自己就必須要人識分中國定香港人，而依一點就係由政見立埸去分，先由用廣東話講「天滅中共，全黨死清光，電腦大爆炸」（生鬼D)開始，因為藍絲D死仆街多數唔撚注意衛生，仲要同外國小粉紅同出一轍散播美國播毒陰謀論，要放大政治立場決定文明程度、衛生程度依一點，形成「反共者就即係有高度衛生意識，有同理心同有人文關懷」的觀念邏輯。
6:最後就係要教曉世界信「共產黨一成，焦土即迎」的教訓，中共=唔可信，毫無底線，世界應不再忍讓或妥協，應採取強硬政策回應中國，保護自由、民主等任何一個地方要建全運行都需要嘅核心價值，帶出Free Hong Kong嘅主旨（仲有Tibet,新彊等）

有用就share啦，已經唔長㗎啦！

但經濟上要有人贏，當然會有人輸，個個average , 邊有得知邊個勝利者. 咁個經濟同社會都自由, 生存到今日自有佢方法. 上流大商戶都係得佢自己得益, 其他人都suffer 做佢奴隸, 佢先成功到, 適者生存. 商業就係咁行 .

得個up字

香港人搞個全球fuck china遊行

G持

教完人地懶得理
個問題係外國人懶得理
教完唔代表明同要人地識
一個係教，一個做學only

can try

鬼唔知外國人唔識分咩，係咪以為自己好撚醒呀傻閪

心涼

外國人懶理一件事

好似香港人懶理泛民投票紀錄
唔通唔講、唔教咩
一萬個鬼佬有一個肯學點分，已經係好既開始

咁你努力加油，你睇過程就ok

你以為仲讀緊最簡單嘅supply demand呀
呢個係assume個市場係理性嘅
下下都競爭力, 你去武漢同班醫護競爭做到殉職變烈士都得架

屌，你講個個係戰地記者right?
見識點可以同一般人比

全球排華

已經劃左十幾年 究竟條界線有幾長

一月去旅行, 喺hostel, 喺train, 喺club個個都知香港唔同支那
個個都屌支那係barbarian

Uk?

留係香港排大陸喱囉

我講緊香港, 如果個個都平價, 有機會攞返份工, 搶返大陸人d 工

「FUCK❗️」
「CHINA‼️」

在晚星墜落徬徨午夜迷霧裡最遠處吹來號角聲

Nvm支那人必須死，我唔介意

睇住片都一齊嗌！

Fuck china

無錯,打柒支那,盟軍亦會有傷亡,咁都係要鏟滅呢D邪惡嘅文化.

鬼佬排支那毒
香港人排大陸喱毒
各有各做

以前英國讀書年代經常會去附近小鎮影風景
識過一個喺香港做過野嘅當地人,佢同我講香港人好搞野
成日叫佢地做鬼佬

仲講左好多Aberdeen FC嘅輝煌史(我當年係Aberdeen大學生)

仆街死支那 fuck China!

嘩

唔殺到埋身，性命攸關，都唔出聲𨳒支那

正到呢

排華潮來了
大媽小粉紅回家了

we should join. Hong Kong is not China and HK used to say no to China but we say fuck China now

忍下，切除癌細胞一定會有陣痛

全球抗共陣線

話明攬炒！fuck china!

遭殃左啦
日本有個學生俾人圍毆
原因係似人誤認做中國人

台灣韓國新加坡都唔少類似案例
個人認為支那人要出國一係就戴電子頸圈以示識別
一係就要考試，滿分先俾出國

香港獨立，唯一出路

UK and Spain.
American, Welsh, English, German, Dutch, Swiss, Greek, Russian, Spanish, Catalan 基本上個個都知

Miss

Bravo

無所謂 大破大立

或香港人 一齊fuck China

I’m Hongkonger I support fuck Chi-Na

驚咩，
香港人咁少時間去旅行

係時候係全球發起Asian Not Chinese 行動

芝麻人冇一個係蘑菇的

台灣人都可能受累

鬼佬識分台灣同香港
唔會搞錯人

識唔識分咁又點 最緊要反支那

同埋 五毛狗收撚皮啦

香港到以家都仲未大爆，係咪代表武漢病毒比人吹大左？

做左半年啦ching

Fuck Chinazi

我地bno掛心口

你個名真係無L改錯
Blocked

你太天真
利申: 響英國做過野

呢個post真係好多五毛出黎講排支那人 排埋香港

精神為之一振

唔岩聽又屈毛

China China China，
Fuck Fuck Fuck

急不及待！

我想講想快啲可以再上街

Fuck China 唔係fuck chinese 已經好客氣

之前遊行見過
外國人黎

仲有China is asshoe手足

其實呢半年香港係咁上國際頭條 相信好多鬼佬有留意少少新聞都會知hk is not china

如果香港人都響起Fuck China既號角聲
咁外國人咪知hong kong is not china

全球捕獵支那狗
捉一隻打靶有九蚊

攬炒

俾支那 fuck 緊多啲

推一推

你啱，係就係fuck china但唔係我地想像中嘅情形

不過有一半根本係佢地自己on9

睇來華為係英國都係收皮

排！😋😋😋😋😋
同支那人攬炒

stand with London
#FuckChina

如果可以消滅果個邪惡民族 犧牲埋真係冇乜所謂

黑警醜態
衝出世界

個個都爭住唔認中國人

up

外國人而家知香港同大陸好唔同

Nuke解fuck?
意大利文定咩？

FUCK CCP

好似係撐藏獨疆獨既遊行黎
幾時有撐港獨遊行一齊嗌

下次大遊行做畫面咪咁叫羅，口號既野，叫得多就得

考試滿分但喺個人格都喺支那style
唔俾出國就最好，生於斯，長於斯

China is not part of the earth

I say "Fuck"
You say "China"
Fuck! China!
Fuck! China!
Fuck! China!
Thank you!

仲要擺上twitter 俾外國人知

九十九年成大錯 稱雄只合在秦州

bob叔好似係英國喎

Stand with Hong Kong
Fuck for China！

Fucking china is falling down, falling down, falling down.

風起了

Fuck Chi-Na!

抵屌啦
支國人就係賤

所以香港都要做嘢

唔洗遠 香港搞

fuck china virus china

香港人快d stand with uk，一陣又當香港係支那

跟翻外國嘅nuke會好啲 統一翻同埋可以令佢地知道我地香港人都有關心佢地

可以確立香港人身份

Hong Kong is not China

Fuck China Together

其實依家都冇話邊個stand with邊個
總之一齊anticcp啦

忽猜拿
FUCK CHINA
屌支那

幫手pin 呢個
啱啱行 reddit 見到

YES
武漢肺炎 果然係最強手足

打招呼個陣

:China?

:. Fuck... ! Fuck ! China!

迷霧裡最遠處吹來號角聲

fuck china
罰china

China virus
CHINA-2019

喺倫敦邊度叫？

咁東亞要識做排埋支那